放五月天 5月4

5月4日(星期六）
$880@1 (無手續費)
2張 D4